再說幾次對不起

你依然唔會返到我身邊

你重有我

但佢梗加重要

知就好